男人老狗鍾意泡菜仔係咩意思？set哂頭像,wallpaper，聽哂啲歌

你話鍾意泡菜妹都勉強叫明啫
鍾意仔係咩料？

Gay

人妻好波

頭先見個同學仔係咁
有啲擔心

鍾意男人又要你管呀🤥

關心下啫

問下佢有冇用800蚊剪頭啦

下次問問
不過條友成手apple應該都有錢剪呢啲

ching下次試下暗串佢柒啦

搵機會要
男人老狗迷泡，仲要迷男泡
800幾蚊個頭
都唔夠我啲fd 50蚊速剪好睇

雖然唔關迷韓事
但見佢買哂MacBook,iPad,iPhone
之後話冇錢支持正版已經想串鳩佢
咁撚窮用返屌米喇

好撚廢呀

可能佢晚晚對住泡菜仔打丁
好似仲有玩細蚊囝game lol
聽住泡菜歌對住faker啲outplay打丁

除左細蚊囝玩lol既part都認同

Ok,收返
不過唔係話咩，我諗lol咁受細蚊囝歡迎
其中一個原因就係唔收錢
啱呢啲無錢嘅細蚊囝

無錢又要扮大頭鬼

咪係
雖然我都唔敢話自己完全買哂正版，冇用過盜版
但有錢買apple，又冇錢比個幾十蚊
真係好柒
仲要話版權？咩嚟㗎？食得㗎？
玩返lol就啱
唔使打其他咩gta個啲
同人傾傾下人地叫佢一齊玩線上
先講自己玩破解版

溝女

原因就係lol係細蚊囝遊戲囉🤣

hehe

睇怕都係

食啲豬閪